係咪應該整d去美領求庇護既文宣

家屬如果被滅聲未必諗到呢個方向
亦都唔係個個上連登睇到我地建議去美領
有無手足可以整呢方面文宣

推到有真相為止

再眾籌比庇護者去外國